\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\title{om mig sj{\"a}lv}%about me
\begin{document}
\maketitle
jag är 22 år och jobbar som utvecklare idag, bredvid mina studier på kth till dataingenjör.
%i am lucas, a 22 year old developer, and i am studing to become a software engineer 
\\\\
jag är duktig på att skriva kod i objekt orienterade språk, jag har lärt mig väl: java, ruby, python, php. och ramverk inom de språken och jag kan lätt lära mig ett nytt språk, bara under ett år så har jag lärt mig ruby, python och php tillräckligt för att jobba med dem.
%i am proficient at writing code any in object oriented language, those i know and write in currently include java, python, ruby and php. of course i use the popular frameworks.i can pick up a new language fast, during the last year alone i have learned most part of ruby,python and php.
\\\\
jag vill gärna lära mig nya språk och tekniker, jag har testat en del funktionell programmering oxå och vill gärna utveckla mina kunskaper inom de och andra interessanta områden
%i enjoy developing as a programmer and want to learn new things and technology. i am exploring functional languages as elixir and scala on my spare time. 
\\\\
jag är snabb på att sätta mig in med nya verktyg och tankesätt. jag jobbar helst med git, scrumboard, unix och min egna miljö. min editor of choice är Vim men kan pendla mellan sublime och intelij IDEA oxå.
%i am a fast learner, i quickly pick up new tools and ``tankesätt''. i am most comfortable in unix and my own enviroment. My editor of choice is Vim 
\\\\
jag har senaste året jobbat mycket med cloud arkitektur speciellt amazon AWS.
och även skriva backend till en större webapp och bryta ner den monolitska stacken till micro services, på ett projekt som är i produktion
\\\\ 
jag har jobbat med utveckling i 1.5 år, jämte studierna och jag har endast några kurser kvar till Ex-jobbet på KTH. tidigare så har jag programerat enda sedan högstadiet.
\\\\
jag har svårt att släppa jobbet om jag kan lösa problemet, så sitter jag ofta övertid tills jag har löst problemet eller gjort en beskrivning av hur man löser det.

\end{document}